XXX 的屌你老母 你老母比狗屌呀

係咪話緊自己是狗？